1) Habilite el entorno virtual. (En caso de necesitar crear uno nuevo hágalo)
    1)a) Debe instalar django, mysqlclient, antlr4runtime, restframework
    2)b) Debe borrar la base de datos de mysql llamada wang
    3)c) Debe borrar dentro de api/ el directorio llamado migrations.
    4)d) Ejecutar manage.py makemigrations y luego manage.py migrate
    

2) Ejecute desde el directorio rest_api,  bats\variables.bat 

3) Ejecute el proyecto para levantar el api.